急！收左帖唔能夠出席畀幾多錢人情

佢（同事）放咗假
我連唔去到都交代唔到
如果我收左帖唔去要畀幾多錢人情

1000啦

放番回郵信封加郵票寄番俾佢
講聲
下次一定到 sorry

咁基本做人禮貌都要我教

低質

唔去都要俾錢
好過去搶

唔比

公價 1200

唔熟 800

收到

$0

酒樓1500 酒店2500

心中富有

一噸肥膏

101

正常應該 300-600，
不過再多都見過..

去過兩次飲都無比過人情

最終我畀咗8嚿

五百零一蚊

唔出席以前三百

射比新娘

500

去唔到俾條毛咩
一蚊都唔俾啦
好熟就話姐

同事到500 唔到300
講比1,000果D都癡撚線
親戚就話啫，同事咋，連朋友都唔係啊
比咁多做乜撚，到你結婚你都轉左工啦

一份蘋果日報

唔去點解要俾?

通常一早通知左就三舊水算

臨時有事就塞多兩舊水...

$1

唔去點解要比？

燒返張帖俾佢就唔駛俾人情

啱，唔熟嘅俾咁多托咩
擺明請你去填數

0

唔明人情咩玩法，唔熟嘅人，你結婚關我撚事

同事人情應該做幾錢

0啦 唔去佢識預第個人
同事都叫證明佢冇朋友

呢個post有幾多個正評
樓主就比幾多啦
3日後截數

一向唔去比300

同佢講,下次你結婚加1000

on9

熟唔去500-800
去1000起
唔熟唔去1蚊都唔俾

你夠卜就直頭唔俾話唔得閒

刀片

$0
下次畀夠$2000

5000

有無試過收追數信？信面寫返無此人放返落郵筒到

咁你俾一萬做人情你咁高質

點解人地結婚
你唔去
要比錢資助人
鄧人高興係用錢去鄧？
垃圾中國傳統

試過有fd去唔到另一個fd婚禮 收左帖既
當時我有去婚禮 佢俾左封人情我叫我轉交
好似封左$300

2018公價
酒店 去1200 不去 1000
酒樓 去 1000 不去 800

唔去比條毛咩，捐左佢都好過

on9仔
人地講0蚊係唔去
一蚊都唔比呀

on9

唔去都分酒樓同酒店

邊有可能去又唔俾人情

800

我搵把槍指住你要你結婚㗎？
咁你第時買樓生仔養細路又洗唔洗我幫你夾埋錢呀戇鳩

收完唔去係常識
唔熟都派預撚左
等班仆街知死

岩

但有啲唔熟嘅撚樣問都無問過我得唔得
一野就塞張帖黎

我會秒答 恭喜哂，個日唔得閒sorry

如果佢事先問我去唔去
有得揀幾大都話唔去

最好會問啦 仆街

你無預過啲仆街姐

岩呀
之前好撚多面都未見過2次既親戚/同事派俾我
我直接拎左張餅卡送出來大家食左佢之後
就丟撚左張帖

柯史聯婚

唔好笑囉on9仔
你生日等收$10.1利是啦

唔到比條撚佢

第一步已經行錯，根本帖都唔應該收

蘋果日報

唔熟300
熟500

冇八舊都一千啦

咪撚信連登仔 女仔手都未拖過

唔到300
到800
酒店1200~1300

下次結婚一定到

蘋果日報一張

回返自己封帖比佢囉

上連登 勿認真

如果條友冇問點計

我屋企人今日俾2000 我想屌佢全家仆街
未計利是600

聽講有心要比單數

搞到咁寒酸咁咪唔好搞 又唔係有10億未開頭

寄返張帖比佢，到付

$10

人情係咪中國人發明來賺錢
鬼佬婚宴使唔使賓客比人情？

唔信就咪柒問啦

雙數除2除得盡 即係代表兩個人分得開 唔老黎
下次記得俾單數 放多個1蚊就ok

如果對新人係亂鳩咁派帖，事前問都唔問聲人哋
純粹係搵人填數嘅話，呢啲case就自己suffer返啦
所以擺酒前一定要問人去唔去到

如果話去到，派埋帖，到最後真係去唔到，咪睇下同個朋友有幾熟，又或者工作上仲要keep幾耐關係，熟嘅都會俾$500-$800
話去但no show又無俾人情，你咪當用幾百蚊睇穿一個所謂嘅朋友
最好到時佢結婚請你，你去食足飲足，俾$500人情佢

其實真係會有人問到出聲話黎唔黎嫁?
好老尷下喎大佬 ,我到時話唔黎咪又係好似唔比面你咁
呢d野新人自己要識做啦,派得比同事就預左一定唔會收得返條數
我從來未試過比人問到出面,人地派過黎個時會補句"得閒可以黎坐下"
呢d野唔洗問到出面下話

同佢講下次我結婚你都唔洗黎，咁大家都唔洗比，打個和super

唔出席俾公價一半

白做一日?

收左帖其實要做足，個位留左比你
淨係問你去唔去
你話唔去既話做少少又得唔做又得

如果你面皮厚又唔介意人際關係
你想點都得
上面果班真心定假膠

點解可以咁唔知醜，唔熟嘅人都叫去"請飲"